【愛蛇擋軌】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLVI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

[center]2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

雲加

愛蚊跳軌

法國禾清好廢，月入少過大媽

1

愛蛇炒車

要沙蛇知道我廠不是好恰的

20000手qq牛點搞

送緊去上水

大媽城牆

有冇流眼淚

早晨

早呀

288

起身幫老母撳華仔演唱會

on9

全家死清光啦

競價直入屠房，見唔到佢地最後一面

專登叫到，冇得唔幫佢撳
撳唔到就要買黃牛了

ME2
有東亞卡?

辣殺

我冇，問fd 借卡咋

好貼價買咩

你都有fd?

All internet ticketing sessions are currently taken up by customers.
Please access again by clicking the "Retry" button below.
Thank you for your patience.

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

係咪未開始?

玩貼價牛 高手

10 點
食個早餐先啦

仲要過夜 不如過大海算啦

收息之鬼

好波
我衰極有JG彥祖同6c，仲有綠帽狗

問左 as ching 借咋

扯啦 你條仆街成日2點先起身

收到風清神$30入左300000000手大貓，
而家搵位使減啲錢咋

點解班老爺都鐘意睇華仔

蘋果訪問阿po巴菲特未

唔好on9

巴菲特係鬼佬清神至岩

Ching 神是高手中既高手

隻牛得返0.024

Sor😭

未入屠房驚鳩

340

噢屌,死左

啪ed

我老母又係迷佢迷到癲，個時唔知去四川定邊撚到上綜藝，
我老母飛過去入場睇

輸左2K

燈撚到

2k 夠我食幾月了

手痕輸2K

今個月要捱面包了

再買

再追

無錢了,今個月輸左D娛樂費了

法式女體面包

拎4k出黎羊返佢！

打下機算

普狗=阿po荷蘭叻，
有你係到=冇認真話題

一日2k 娛樂費

你薑心咩？
睇唔睇到隻牛而家笑鳩緊你？

無錢喇,唔薑心都無辦法啦

2k夠我用半年啦=.=

輸左成年娛樂費

咁少夠咩娛樂牙 淨係俾上網錢J zaha都唔止喇

知錯了

贏返咪有錢

隻708 ON99

垃圾股 睇下幾時洗倉

人生太短 出手要更大

DLLM牙睇下都唔得

咁頭毛太少呢

你訓係到都贏
洗乜睇

岩岩先輸左2K,贏乜撚牙

風扇開更大

30蚊買00005

光頭佬

你今日咁早起身

頭髮太少 出手要更大

$30果時仲讀緊書無錢

呢張圖想表達咩野

ZAHA的重要性掛

阿仙奴冇zaha只配係後場猜波

華仔演唱會

咁你買到未呀

清神燈撚到

幫老母買

10點先開始牙

大撚把飛喇 你訓到今晚10點都買到

呢個星期睇好愛蛇牙

個野壞左呀
仲係重試中...

隻2888又直插

用番呢張圖黎睇 其中一個破守方法係當xhaka回傳後馬上跑去頂住mahrez個位 遮左佢守左閘果條線
而中堅盡快pass去左閘位 你睇到中間有條友係空左（藍斯？）
因為根度簡靠前左佈陣做迫搶 左閘推一小段
會令到walker好尷尬 因為佢自己有一個target
究竟要唔要包波呢？ 咁就有條件係一個空間度做一個2打1
例如打個1-2 睇下落唔落到底

當然啦我都係鳩up下 哥狗可能都有練過應變既

亞當斯說：「阿仙奴的表現還是那樣，這讓我有些泄氣和失望。我認為艾馬利的很多人選都是錯誤的。他最好的三名球員都在後備上（拿卡錫迪，列治史迪拿，托利拉），我不明白為何他沒有選擇這幾個人正選。」

亞當斯繼續說道：「我沒看到艾馬利帶來的改變，我不知道過去6周的時間里他都做了什麼。他的確輪換了所有的球員，也得到了一些好的結果，但那都是季前賽。」

「對陣曼城，從第一分鐘開始，我就會選好我的門將，後衛以及另兩名中場，看到過去十年都沒有穩固的基礎，去和對手競爭。你有6周的備戰時間，該做出點什麼。阿仙奴的球迷們都渴望著球隊能夠挑戰英超冠軍，但是現在我覺得我們差得遠呢。」

收皮啦多嘴狗

域子

你預f5返4，5個鐘

今日是咪到騰迅跌牙

公海個牛華PO都未有人禁到

準備一年新低

2007撐市

電話同online 同步進行

跌得10蚊咁少

日日跌10蚊，兩個月就變0了

點撚樣日日針牙

Ching 神d 股日日sing，sing 足幾年都係咁

睇中超

岩岩睇完全場VS鏝
不過依家炒股講樓互含時段
遲D講下睇完場波既感想

有野咪講囉

你講得黎 下場波都開始

留返星期二先出文啦

有人想知再講

打字很慢

係咪耍召喚鏟蛇肅清下呢度唔傾波既勢力

咁你就咪賴而家係互含時段啦

成個中場無連接

唔好住!
我認真些牙

迪姆華拿力撐奧斯爾回歸

【體育】奧斯爾宣佈退出德國國家隊已有一段時間，惟隊友迪姆華拿依舊希望他可回心轉意。

雖然奧斯爾在退出德國國家隊一事上，多次遭到德國媒體和德國足協的批評，惟效力RB萊比錫的前鋒迪姆華拿（Timo Werner）便為他發聲：「如果奧斯爾說『我將會再次為德國隊效力』，那麼我覺得球隊中很多人都會很高興。」

力爭衛冕的德國在俄羅斯世界盃分組賽便出局，有份參戰的迪姆華拿和奧斯爾等人都自然被受批評，後者於世界盃後更宣佈退出德國國家隊。

另外，迪姆華拿表示希望可以踢出如基沙文及夏薩特的級數，但為了這個目標，他可能會離開萊比錫：「你要參加歐聯決賽，或至少進入準決賽才能做到。在萊比錫，我們還沒有準備好實現這樣的成就。」迪姆華拿和萊比錫的合同將在2020年到期。

笑死

有人想知系列
定
星期二系列啊

我非無恥之徒
如果我中文有你一半咁好
應該打得快好多

識唔識波一眼睇得出

就問你一句 XHAKA 係咪垃圾

打啦，唔好應住

林狗上水，差鏟蛇

鏟蛇上面咪上左水

而家慢慢打住先
陣間貼囉

Arsenal face wage-bill squeeze until new commercial deals are agreed next summer

Unai Emery is facing significant restrictions with Arsenal’s wage bill during the next transfer window in January following a series of deals that have been agreed over the past year.

Although Jack Wilshere, Santi Cazorla and Lucas Perez all left Arsenal during the summer, the incoming arrivals of Bernd Leno, Sokratis, Matteo Guendouzi, Lucas Torreira and Stefan Lichtsteiner, as well as extensions for Granit Xhaka and Ainsley Maitland-Niles, have further increased a wage bill that was already running at an annual record high of more £200 million.

That was largely due to the January signings of Pierre-Emerick Aubameyang and Henrikh Mkhitaryan, as well as a new club record deal for Mesut Ozil that is understood to be worth more than £300,000 per week.

我中文好差，成日比剷蛇笑

邊到有新圖

上面有lin ah

開季2連敗

做咩

大陸波都睇

成條片係咁粗口

唔小心醒咗

覺得條片拍得唔錯 幾好笑

係咁嫁喇 有乜問題

熱狗又多隻25仔

域子近況還好嘛

回家吧

呢排成日開戰，佢實比人屌死

放心啦, 邊面大聲D果時佢就跟邊面架啦, 點會比人屌死

我地邊個唔係中國人呀

禾清

唔好醒啦

要返工

咁咩叫唔小心就

你自認ja

皮7手足買到未？？

唔小心做咗資本主義嘅奴隸
小妹心繫共產主義的

屌你老味原來愛狗帶到我廠排15 要護級啦

仆你個街 9唔撚搭八

阿PO 2大垃圾: 大陸囝同NEW630

當初都話要達sir啦

又關你事 炒股啦屌你老母

爺爺開季輸1:3維拉果時咪又係咁

【英超】阿當斯嚴厲批評安拿利

此前結束的一場英超焦點戰，阿仙奴0比2不敵曼城。前阿仙奴隊長阿當斯嚴厲地批評了槍手新帥安拿利。阿當斯認為，安拿利在季前賽所做的準備非常糟糕。

阿當斯這樣說道：「我不知道他在過去五、六週裡做了些什麼。好吧，我知道他在幹什麼，他輪換了所有的球員，讓他們都獲得上場時間，結果這看起來不錯，但那是季前賽。」

「換作是我，從第一分鐘開始，我就會選好門將和後衛，然後再選出兩名球員和他們去競爭，形成一個在過去十年都沒有的穩固基礎。」

「我覺得上賽季我們在客場就像沒拿到一場勝利一樣，那是因為我們缺乏抵抗力和韌性。你有六個星期的季前賽時間，去做點東西出來。」

「阿仙奴球迷們都希望他能夠去挑戰聯賽冠軍，但現在從現實來看，我們差得太遠了。」

阿當斯又係另一個9UPPER

收嗲啦,個個都抽水刷存在感

你知就好啦

阿當斯教波廢到

Unai Emery is under pressure to slash Arsenal’s wage bill, despite managing to shift in the region of £14m off their annual wage bill this summer. [@SamiMokbel81_DM] #afc

要幫雲加執屎

Mohamed Elneny could leave Arsenal as Unai Emery is told to cut Gunners' wage bill

Calum Chambers went out on loan to Fulham and David Ospina and Carl Jenkinson could also go

Unai Emery has been told Arsenal must cut their wage bill - and that could impact on his rebuilding plans.

Arsenal spent £70m on new signings last summer but the bigger issue is player contracts and making sure they fall into line with Premier League rules.

That explains why they are open to allowing Mohamed Elneny to join Marseille with that deal a strong possibility before August 31.

By John Cross

Arsenal hope to offload Mohamed Elneny to Marseille by the end of the month, but Danny Welbeck - who was available for transfer - will stay at the club. [@SamiMokbel81_DM] #afc

賣左佢 到時轉4231 中場中都叫夠人用
不過再用433就唔夠人用了

我講事實喎,你問下呢度有無手足認同喇

如果433 中場三個 最前果個係ozil / mk咁咪夠人

不過前面果3個位就唔知點排

「我唔介意踢左翼如果你擺拿卡打正前。我同拿卡錫好好friend，同埋你係上一場比賽明顯見到，佢後備上嚟同我一齊踢會刷出火花🔥。」

-奧巴美揚

長眠啦

講真 係有空間賣艾蘭尼既
下季4號比拖囝啦
今季贏到歐霸入返歐聯就有返本錢買好少少既球員

兩邊都認同！

開拖屌佢老母啦！

羊踼左翼=垃圾 賣得換zaha

季中借多次丹比利啦
貢就可以然歐霸

唔認同喎

借Dembele 跟住賣咗佢
再用啲錢嚟買Zaha

借完就賣
無本生利

真
到時多仔話要收返翻嚟
愛爸爸就話
呢個係憑我自己本事借來的丹比利 點解要還牙屌你老母

的確唔需要還俾多仔

清返d薪酬空間要緊

你要明白咁樣講係乜野意思喎
第一. 佢咁講即係代表佢都睇到阿狗係翼鋒位出現既問題
亦即係我一直強調要買翼鋒既原因
而美羊 的確上做到「部分」正宗做到既功能，只係部分
第二佢咁講又建基於：轉會窗已關 除非簽自由身 否則你現階段都只能用現有人腳踢落去。
第三 關於佢同拿卡之間既火花 我只會講 1+1=2囉
佢兩個可以夾得黎
但一隊強隊要既並唔只係咁 包括如何幫助ozil發揮 如何幫助到球隊既串連 如何協助防守 等等 我仍然認為羊拿同場出既效果係有限

我只能講 羊講既呢段野 只反映現階段可行下既選擇
（而家我都支持羊拿一齊出架 ）
而我講果陣係仲可以買人下既實際可行行動 情況不同

鏟蛇

又開工

一黎第一句已經係9up

想睇鏟sir繼續講

又開戰

都未有人笑你 咁快出黎澄清做咩

首先你要明白佢係弱智喎

鏟蛇=New Ho Wayne

鏟sir唔好理佢地
想睇你繼續講

你想聽邊方面

想你排陣

想睇你講戰術
佢地唔識貨 我識

而家既話
龍門唔講 cech表現好 leno未睇過
列治史迪拿 左閘直到Monreal fit番
中堅papa mustafi
右閘bellerin
中場 托里拉 藍斯雙防中
進攻中場ozil
左翼iwobi
右翼美羊
中間拿卡
或者左美羊右藍斯 細爆打中場中 睇對手

沒有旺角仔

下場要參考法國守比利時咁守世三

即係派個pavard出黎比人撚？

喂唔好又9up wor世三打法國撚到條後防一棟都冇喎，
唔係渣古條撚樣法國出左局喇喎

IWOBI踢車仔好似特別勁

你睇漏左佢睇到既野

2:45???

擺邊個1on1 都係比佢撚架啦
重點係普巴同簡迪既部署

岩！
三個企係到比佢過，然後博morata射唔入！
今次剷蛇然

你認為要封到佢一次成功過人成功傳送都無先叫做好左防守？
現實小小

你compare佢踢巴西同踢法國既分別咪睇到雙方既部署囉

你過到兩個 過到三個 呢d波要輸都無話可說
而家講緊既係部署

咁點先叫做好防守
真心求教

守到90分鐘不斷比人中出先叫好！

愛蛇可唔可以解釋下，
法國點守世三啊？
1. 淨係擺三個人埋去？
2.其餘球員點樣補餘下既空位？
3.除左截佢本人之外，仲做左咩去限制佢既impact?
4.渣古係咪法國既undercover?

淨係講世三先，
如何減小世三既威脅
第一 摩狗試過用靴里拉跟住佢跑90分鐘 係成功既
但似乎我地無人做到呢樣野
第二 要減低佢威脅 必要條件係速度快同靈活
基於2 比狗一定係比列叔好既選擇 即使佢紀律性唔係太強
而對付世三必須夾擊配合包抄
右翼人選可以擺藍斯或welbeck iwobi 基本上呢個位置唔需要參與太多進攻 主力夾擊世三 托里拉逗住兩個人中間既gap以防一過二時包抄/適當位置地犯規
基本上斷得hazard , morata就無撚用

所以托里拉既拍擋就應該擺小爆炸 / 埃及
由於重點照顧世三 其他位置空位必定比較多
要一個勤跑既人跑多2步 亦可考慮右翼雙黑，第三個中場用藍斯
主要係要減到世三威力同時 平衡番全隊既防守
同埋對車仔，盡量小係射程範圍輸罰球

依你咁講，比狗快同靈活，即使防守路數差幾班都守到？
咁當日尼斯達守美欺？
其次，藍斯協防夏世三而唔進攻，
即係要犧牲埋進攻去防守，仲要唔保證守到。
你睇下法國用簡迪普巴柏華都比佢撚到老母都唔見埋，
憑咩覺得比狗同藍欺守到？
而且，你搵咁多人守一見世三，比左更大空間車狗（你成日講既突破拉空理論），
我地又點限制其他人既impact?
再者，如果對邊故意引你圍世三，
戰術上用其他人做進攻重心，打少個既阿狗點守？

比狗守唔守到無人知，做就係咁做
唔係有戰術就一定守到
有戰術乜都得咁既話南華都可以贏巴塞
唔岩你可以用第二個人換比狗 如果你覺得有更好選擇

拉空果度 我都講左
利用埃藍既跑動彌補
車亦都證明過世三被廢下既能力係唔高強
因為三中場（預計 kante 佐真奴 法比）都唔係d自己搵到食既球員 而呢三個中場組合可以統治防守都無可能統治到進攻
反而最擔心係alonso 同埋 Willian

又唔好乜都反先
其實錘蛇今次都有道理
如果好似你咁講一出世三就引幾個人埋黎跟住話對面無得打
咁我地都應該要買ZAHA啦

咁你講乜撚參考法國

鏟蛇做埋戰術大師

岩
不過廢事又拉去zaha度變左第二個topic

拎法國講太on9,
其次我唔認同搵人守死世三係可行既方法

協防系統
你講人腳無得講架喎 拿 人就係得咁多個 你揀囉

呢段野既topic叫如何「做」好防守

咁有何高見

世三邊有得守死
你估個個臭燒咩

我廠一向係以攻代守

對住呢d人就只能盡量減低佢威脅
仲要係作客下風波
如果你強打弱都仲有好多變化可以做

終於買到華仔🤦🏻‍♂️

其實以我廠能力邊有得死守
對攻算啦

所以咪一向都遇強含撚

世三用奧燒去mark
我燒連沙夏都mark到
世三唔係問題

愛蛇首戰打百分鏝，打得非常tactical，同佢pre-season練既野有差距，但呢個係咪阿犬期待有game plan有應變既新氣象？對於愛蛇既game plan唔知大家又有何評價？

1) 由positioning講起

比賽上半場，一Ｄ都唔難發現，愛蛇有意識地玩高位迫搶陣，前場中場３—３平排，似曾相識？無錯就係痢記上年雙殺鏝既陣式，超高頻率迫搶迫到鏝要縮到入禁區出唔番黎。換到黎阿狗人腳玩，表演差好多，點解？由藍斯領頭，迫搶已經無廢明奴咁好，上半場幾次出擊，無天功而反，連迫得番去龍門都無乜幾次，同左翼右翼默契奇差，現位尷尬。其次，就係中場迫搶線太慢，遮線慢，現位慢，燒沙G29三件都too slow to press in Klopp's way。對鏝黎講解呢種迫搶太易了。

成兩粒鐘打左咁少字?

2) Ramsey vs Lacazette, who's better in the front pressing role?

我必需要講恭喜藍斯，我一直都講藍係愛蛇喜愛既中場，會受重用，季前傷幾場，打鏝直接重回正選，重要獲得前場free man role就埋你玩威爾斯角色，理論上behind Auba，實際上behind none。但效果強差人意，成功迫搶既效率唔高，迫到個波亦無法hold up，同下半場拿卡高下立見，拿卡出黎辰頭十分鐘已經做到愛蛇expect藍斯成個上半場要做既野。首先係迫，迫完有能力hold up，做返生個波，然後play反搶counter attack，重有射波能力。

終於，藍斯free左去一個少D防守既role，唔再需要＂前插＂既undisciplined過程，press in the front， stay in the front and play in the front，但係，作為球迷，或者你都不禁要問：點解我要擺一個8號做前鋒，而唔放一個不嬲係正前既拿卡係果個位呢？而各位迷藍亦都要問：藍斯係邊一個位置好過隊中其他人？

原來AFTV D人都係繼續屌

3) 打後一格既奧燒，何罪之有？

果日我一放工就見到一個comment:350k食L屎，又做箭靶毫不驚喜，但我睇左highlight唔理解大家blame ozil d乜，所以一直都無點評，但岩岩睇完全場，到底大家當時blame D乜？

我恭喜藍斯係有原因，愛蛇對現藍核心論，前過美羊，燒亦因為藍核論而退後一格，我睇到我前所未見咁努力track back既奧燒，同樣位置大家上年如何鬧藍斯攻到失位？而今場燒又有幾多次走甩對位既Mendy？bellerin守得穩左，多多少少都係因為燒有真係比到右路protection。

係人都知燒最強係final third既處理，但係今場佢跟本不在其位，攞親波都係好多deep position，但係d passing都係水準依舊咁好，推進合理，除左一球offside搶左L12 long ball同埋一球走靚位，後上腳軟射miss chance，呢場燒係一個wrong position都絕對叫做對得住隊友喎。

我認同燒要加強小小防守去解放佢既攻力，但我唔認同愛蛇要燒stay deep，反而下半場回歸中路迫搶反攻更高效，攻勢亦好好多。

Ryan @RyanMKiii
Aug 13
I know I’m Özil’s number 1 fanboy but the stick he’s getting is ridiculous. First half he was way way too deep & Ramsey was too high, they should have swapped much earlier, but I thought he defended well considering he hasn’t got a defensive bone in his body.

Oscar @Reunewal
Aug 13
Not saying his performance wan't poor, but Özil wasn't helped by how deep he had to play yesterday. Putting him deep on the right so Ramsey can play as a second striker is just a waste.

4) Xhaka fans please look away or skip this point -- 再blame others也再難為xhaka辨護

二年幾了，可以話毫無進步，推進慢，on ball騰雞，防守意識離奇地差，如果唔係papa smart foul，又可能error lead to goal。三個字講佢：slow, sloppy, too safe (on choosing target for a pass)

今場要數佢例子真係多到喊

界外球man mark，第一蠢係比比鳥，完全唔知自己條子防守線，盲跟跑，包晒offside，擴大third man (sterling前進空間)，哥狗成日玩呢招都係中伏
之後就睇Xhaka man mark但讓出極大空間比阿古獸玩，而無close down令佢背身拎波

另一例

Sterling玩洛賓成名技，推大位過比比鳥，有G29補位，再推過，前場都未回得切，所以會expect xhaka執屎，但呢個時候xhaka既position係離奇，唔係defensive line，無人mark，進入空想mode......
如果係高階防守就會一路遮全禁區圖左方鏝城球員，再飛去博一個block shot

佢繼續係咁真係只會係隊內比上不足......

442

托
艾藍
燒
羊拿

用艾藍跑動逼位現位，盡量壓軌雙翼落底，papa+走場狗抗壓，打反擊，
最重要係唔比軌兩翼cut入中間，
前面用拿做跑動駁腳，用羊入攝，燒盡量踢簡單波，
比killer pass

我認同我地人腳得咁多，
所以更加唔應該比世三吸引哂所有注意力

5) 迷失的MK美羊

進攻最失望應該係呢兩件，特別係阿羊，進攻走Ｄ位好令人困惑，放波比佢拉邊都miss左幾次，我以為踢開多記迫搶有加承點知最迷失係佢地２個

6) 簡潔實而不華既L12 同T11

L12真係好好多，每次出現都係實際而有需要，而且有祖記concept既實際，有一球佢快攻推進，藍斯起跑衝入中間，而L12不斷叫佢拉邊，中間等阿羊去，可惜藍前插錯方向令佢錯過左first pass choice時機。另一例就係係左路比人mark，但唔知點樣又唔知點解好似好隨便既一腳傳中就穿左防守球員直達燒腳下

T11出黎一陣防守搶波真執屎補位真係交到貨，值得期待

Too long didn't read

戰咩撚野術
入波多過對面咪贏囉

咁點樣唔比世三吸哂注意力既同時防止兩翼入中間 ？
進攻唔講住

Ok講反炒股2萬7了

點解你咁勁
睇到鏟sir睇唔到既野

我禁撚左成朝都唔得, DKLM

認同收起mk 呢幾場直頭災難
呢個陣有個問題就係拿卡唔夠力打足咁耐
咁到時係換黑碧定mk出黎

不如你睇多次先問？

我覺得70分鍾可以換2b出黎

想講番
1. 關於迫搶 係做得唔太好 由其係鏝城好快地適應左你向前迫既踢法後 但同時亦好難要永愛蛇黎左一陣就可以打到高普既足球 比d時間
2.個人覺得對藍斯既評價唔太公道
由其係拿卡入場後其實阿狗係由偏防守體系改為偏進攻既冒險體系 因為要追波 而鏝城亦係領先後無咁大既壓迫力（季初、體能etc)故此變陣後有一番新氣象係可預期的
3.xhaka既問題完全同意
4. 這特別關注mk出場既位置係翼鋒 但對後防既幫助係0
唔講佢進攻表現
5. 11同12真係 由其12 佢踢到既波就係有意識有經驗表現到既野

Papa個球佢比人勾腳喎
球證盲撚左又關佢事？
再講失波個球，
屌你兩個人都睇唔到一個250，反而去怪xhaka冇幫你執屎？

要迫搶係咪黑碧會好啲

拿卡27歲乍
講無氣第一個最驚係列叔

要考慮埋黑b好耐茅見，
我信麻痹有能力做得好過黑b

呢條撚樣好撚fit,唔使驚

或者咁問：
如果用艾藍迫搶現位就阻到世三+韋利安入中間既話
會唔會簡單得滯
前面我話用閘+翼+托逗既情況下你都仲問
係咪要等morata射走哂d波

仲有 打迫搶既話迫搶既目標係邊度

唔關事 佢上季都好少打足 一到尾段就頹哂
今場夢遺出到 應該唔到列叔啦

你既理論係要守到夏殺冇表現，
咁就要攞到佢波。
我既理論好簡單，塞死中間，逼佢落底
明未？

不如講返股
大家走晒貨未？

strong hold

唔是話被推過果兩個無罪，而係想講Xhaka果下positioning佢無mark緊人唔知做緊咩，而佢同細爆個位又真係有時要執屎，細爆執唔好，咁就期待Xhaka執

講番股

車仔傳中出名好 morata唯一技能就係頭
你確定要比咁多傳中波佢？
仲有 當hazard拎波唔受夾擊時 ， alonso一定會助攻 咁比狗就唔可以跟hazard一定要守條邊線 咁情況下 又點阻止hazard埋中間？
你講用埃藍用埋托去塞都好，想問係好似49000守利咁係禁區頂塞 定係塞半場同半場中間果d位？（即係塞佐簡法既路線定係塞夏韋達既路線）無意攻擊 純討論

仲hold?

而家仲未走就梗係hold啦 都硬食左咁多 等大反彈

受害者矛曬心機

大師教落： 做對沖

屌你分分鐘十年八年呀
我n年前入左大貓渣兜
Strong hold到而家呀

唔嚴守止蝕就要交學費

2333 $13貨
依家得返$4

講多句： 用你果套既話
世三一對一基本過硬 咁就一定有人包抄啦
包抄即係其中一個人放棄原先既位置去救失左既果個位啦
咁其他位置又必然有更大空位 咁仲做唔做到堵塞中路既效果？

我相個世三一打一基本過硬
一打二 一打三都有機會過 可以做既就係盡量壓縮佢成功突破包圍網既次數同機會 （我覺得即係2.5人守佢）
咁你個陣型出亂子既機會就會減少
犯錯機會亦因而會減小

你止左蝕咪即係交左學費囉
梗係strong hold
有賭未為輸

睇心態囉
熊市賣股票刻刻都正確既
但落到呢d位覺斬 個人覺得可以有更好timing

加油，堅持到最後就勝利！

抵你死啦

條死老餅大話精唔睇啦

買左980😔

.......牛華好睇咩

有冇人用kkfly 買

On9 先用
唔知咩app，俾人偷曬d 資料就仆街

其實剷蛇係改左名 定係呢排新加入既朋友仔
點解以前內戰好似無見過既
利伸 新會然唔sick ball

劍指2萬3

Axxxx 既反雲funson

沽左大期？

咁你覺得藍斯應該踢邊個位？
代沙卡 定落後備？

C3PO 牙

無邊有錢玩大期

除左迷普ching god ryo 蛇重有咩股評值得follow下

細期屌住先

求秘技

288 呢一年 有錢多就買
410想睇埋份業績

據法國媒體《隊報》的消息，如今賦閑在家的前皇馬教練施丹計劃在明年復出執教。而他希望自己的下一站是英超聯賽，施丹本人最想要得到的是曼聯的帥位。
希望愛蛇快啲企穩陣腳
唔係下年又多一隊炒我地456

有分別咩

椰子教都食住我地架啦

咁即係有咩錯都係佢問題啦

第一，有papa係到，我覺得可以一拼，
再者morata有可能一個守死，世三唔可能。
其次，我講緊既係塞巴士，準確黎講係塞box

全線all,針

中字頭個d垃圾股 咩941

我唔係要守死佢，我要搵人同佢跑，唔比佢cut in 咋明唔明啊
有條件既打3後衛添啊

2333

Cash哂佢買美股算

你意思係放任中堅單挑？
我諗就算係港甲前鋒都唔會咁做

祝你好運

一入黎就見到反藍反沙
都係出返去先

你話搵人同佢跑 除非你用到摩狗靴里拉果套

我只係問一樣野 當hazard 1on1過左同佢跑果個
咁之後一連串包位補位情況下 點塞其他位

再講一次 我好清楚 2人3人守佢都有呢個機會
問題係點減低佢威脅

唔覺失個球xhaka 企個位有咩問題
三個人去mark 一個比人屌得仲甘喇
佢企個個位係當250 要傳入中間時要有個人擋住佢
避免對中一拎波已經中門大開
呢下真係無可能blame 佢企位

你講緊摸奶用頭，咁唔用中堅爭頂，唔通用你老母？
定係你「又」中文唔好啊？

你識唔撚識中文啊，淨係寒住佢點無啦啦比佢過啊，
淨係搵人同佢跑係費老用朴狗個招啊，
朴智星啲路數咪又係唔好

我係好撚唔滿意

匯璽II加推119伙 折實售價627.9萬起

新地減價賣樓

連狗無食花生啲logo真係好垃圾

L9 同R8 個位唔同喎
L9 入左黎之後美羊好明顯讓左中間比佢拉多左好多邊
相反藍斯係到時
美羊企中間位多
藍斯就走兩邊

'Sell Xhaka - £15m and we got a deal' - Arsenal fans split over Mohamed Elneny to Marseille link

馬塞想要Elneny

我只係話你放任中堅1on1係危險者
頭好 腳好 無一個系統都係危險
其實尊重下自己 唔洗成日提老母老豆既

你覺得hazard可以寒住寒住就搞店既話咁我都無野好講
一對三你都識講佢比到幾球lukaku
何況你無特別team match寒佢？

我唔尊重你之嘛

我唔會同你拗呢樣野 你覺得係咪係囉
水平既差距就係咁黎

其實我講得好清楚，不如你睇多一兩次消化下先？

岩啊，我對住你呢啲社會底層廢物真係唔需要尊重

唔想再loop了 thanks

無興趣再哂時間同你loop廢話 你慢慢自我感覺良好啦

有冇人一齊傾仔

咁你以後咪撚覆我啊！覆一次鞭一次啊傻鳩

界外球man mark，第一蠢係比比鳥，完全唔知自己條子防守線，盲跟跑，包晒offside

睇到O哂咀

我有18cm

高度

痴線咁長................

好想試下

1Ozilmeyang 師兄可唔可以再解釋下呢段

小弟唔識波想學下野

界外球man mark，第一蠢係比比鳥，完全唔知自己條子防守線，盲跟跑，包晒offside，擴大third man (sterling前進空間)，

岩岩睇左下Ozil ching寫既野
藍斯轉踢正前唔掂=藍斯邊一個位踢得好過隊中其他人
臭燒打後一格唔掂=何罪之有

我冇睇佢講沙卡段野,純粹睇左你呢張圖
比比鳥冇錯喎,不嬲要跟住對面
以防人地掉比底線條友

找左數先ok

典解次次入黎都見到鏟蛇舌戰群儒

藍斯 Xhaka Ozil 簡直內戰熱門話題

完全封鎖左
咩都睇唔到
個人都開心左

好有娛樂性喎

柒左唔好推

鏟sir都唔識欣賞 好打極有限

有咩娛樂性
講黎講去都係d廢話
佢係鬼討論,講完自己d獨特見解,你唔認同=你錯

Arguing with 鏟sir is like wrestling with a pig

Both of you get dirty but the pig enjoys it
-George Bernard Shaw

乜而家咁多人撐佢

Fm點改善作客

負皮你唔代表撐佢既

同鏟蛇理論可以改善自己啲思辯

死守打反擊
對強隊用防中mark對面個前鋒
多數迫到對面淨係識遠射,造唔到入禁區
前鋒mark對面中堅,係咁迫佢,多數都造到d機會出黎

我玩352控波，猜撚死贏一粒，
但成日輸傳中

3中堅一定係輸2邊架啦
現實都係咁,2翼衛好難返得切,人地一個長波吊去兩邊
已經拉開你一個中堅出黎

同你差唔多

yes
我係垃圾弱智仔

界外球無offside啊傻hai
點唔mark啊ching

基錯

包皮快d死左佢

瘋了 瘋了 都已經瘋了

包皮找數未

足球之鬼

條女做護士，日撚日話啲醫生全部係神

都話你條女G黎啦
落仔都係因為俾醫生搞大JA

1Ozilmeyang 師兄 蒲頭未????

U條女, 但話保險狗係神

why not both

港股十個月新低

俾次機會ok

Tottenham could be forced to find a "third home ground" to host their match against Manchester City on October 28, Sky Sports News understands.

爛尾收場

沙中線都延期啦，正常喎

個場係咪禮頓負責起

Emirates Stadium

改名叫Wenger Stadium 喇
屈撚到起左個球場出黎+歐聯資格

球場爛尾先有華倫
而家到熱刺

係時侯賣隊長了

呢篇長文講Guendouzi,話多狗同PSG都想要佢,不過佢揀左阿狗

羅連安特舊教練: "He would be frustrated when training ended, even after two hours. If he has one more hour, he will be practicing with the ball, right foot, left foot, right foot, left foot.”

舊教練被炒後,新教練唔用佢,歇冬之後高層要求教練多d用佢

歇冬後第一場盃賽,教練比佢踢正選,佢踢左12分鐘就拎左黃牌
球證同教練講,Guendouzi再犯規就會兩黃一紅
不過Guendouzi繼續落地鏟波,到55分鐘,教練換佢走,佢發爛炸唔肯同教練握手
之後就冇再出佢

羅連安特前VP話Guendouzi脾氣有問題+好相信自己:
“He believes so much in himself that he is outraged with anyone who doesn’t place him on the same pedestal that he believes he should be placed on,” Hayes says. “He has real issues with that side of his temperament. He is not a bad kid, he’s not nasty, he’s just got an innate, deep belief in himself.”

即係13-55分鐘剷極無事

格衰

有火

牙玉以前咪一撚樣

上面係講緊16/17球季
到上季踢法乙,另一個新教練肯keep住用佢
不過自從有一場法乙半場休息個陣同新教練嘈,之後3個月都冇得踢

“We were all very impressed by how he plays with his head up,” remembers Fery. “Very much in the style of what Lorient had been historically playing, our passing game. That is what characterises him. I know he plays in front of the defence, but he is more of an offensive midfielder than a defensive midfielder. He is always looking for the impossible pass, the pass to make the difference.”

屌那星原來偽防中黎 又中伏

一下射上天

羅連安特主席覺得教練雪佢係為佢好:
“Last season the coach made him feel that he needed to show consistency, and his attitude needed to be perfect, so he was put on the backseat for a few games,” Fery says. “It helped him a lot when he came back. Because he is so talented, he just needs to make sure his work ethic and attitude is what is expected at the top, top level.”

改造牙

Not every manager who has coached Guendouzi has had a problem with his attitude. He has shone for France at U-18, U-19 and U-20 level after turning down the chance to play for Morocco. Ripoll, who is now coach of the France U-21s, says that he never would have picked Guendouzi for Lorient if his attitude was wrong, and was very complimentary about his “passion” for football. He just has to feel loved and trusted by managers, Ripoll says, and to channel his emotion the right way.

愛蛇要好好咁愛佢同信佢

Xhaka >歌王

歌王守好好多下話, 未計最後一年嗰D through ball

默默正皮

阿狗好耐無試過有個咁有信心既球員了

全能到仆街？

當藍神係咩

mpf

cg都唔差
臭燒最撚廢

又食23.6億
Cls金管局

hk唔加息係咁架啦

應該開始加了

加！加撚到班仆街全部跳樓就岩

唔燒錢維繫匯率就好似大陸咁
今年都跌左10%

下場再唔出iwobi就反愛狗！

[url]
[/url]

睇球王普度

香港人而家咁有錢
仲要而家息口咁平
就算加返一厘都唔會跳樓死(如果層樓自住既話)

愛蛇d英文其實進步得幾快

日日學幾粒鐘喎

700

zaha引2個再傳走又好現實 ?

其實唔難

700 drop to 0

Zaha stay

HE'S ALL PALACE!

We're delighted to announce that Wilfried Zaha has signed a contract extension, keeping him at Palace until 2⃣0⃣2⃣3⃣

mola mola

小白又入波 又係pr助攻

痴線大沈判呀

又好波又忠心

QQ adr 跌10%

聽日精彩了

夜期

騰爆股爆支爆樓爆
人踩人吧

拎住成手正股有乜對策？
有無得對沖

Put/逆向etf

買PULL

今日全個倉帳面唔見左6000蚊
好在已經80% 現金 20% 股票
利申: 只玩正股

你似係曲線話緊自己有錢

Me仲有堆爛鬼半新殻股
全部低位走又唔係 唔走又唔係
個莊又要護住個盤 但又唔比人出貨

佢個名

抵啦炒股狗

同藍SHIT一樣
無球隊想要焗住續

夜期仲跌緊

睇埋今晚美股，聽日隨時跌一千

做五毛有穩定收入

收jo 都死，人仔針到仆街

經濟差分分鐘加維穩費添

搵左工未

睇錯你自己有隻殻
心諗值成幾億喎師兄

十月先搵

all drop to 0

rich

想做ching 神隻狗

聽朝ifc開幾點？

聽日drop一千點，帶我隻狗落去食第二隻狗d屎算

矛事既，跌埋呢轉可以開始建倉

自己睇啦 大撚把

主觀盲反 慢慢睇

股災

有咩number

我廠正式沒落

仲傷過當年簽唔到c朗

5, 2007, 288

Everything Napoli@NaplesAndNapoli

🎙 De Laurentiis: “We’re negotiating for Ospina, it's a deal that will probably go through".

仲未上水?????

人棄我取，繼續大手吸納摸底

唔係唔撚同我loop咩？
做咩又這小時的我打倒上小時的我？

咁我去清神門口執垃圾好過啦

走左咁耐都走唔到
英超deadline day話agree terms with besiktas又走唔到

唔好咁小學雞啦
鐘意講咪講 唔想應你咪唔應你囉
正如你想屌老母咪屌老母囉

條友自由身加盟咗瑞士錫永

1,1038,1113

992 175

對車劇本應該係
守得唔錯，mark死未操起嘅世三
互有攻守，雙方平手拉据
基佬入替頂入絕殺鏟草

呢幾日跌千幾點輸左9K
聽日預輸幾K清倉...
好彩7月中炒新股賺左6，7皮幫補...

夜期跌成500幾

所以你老母咪日日比我屌囉
水平仔

冇最尾個句都算，又曬身家

好呀
比錫達斯乞衣黎

點解次次入po都見係到講zaha
黑人問號

屌之前跌3千點個獲都輸左浸
唔好玩啦
巴打幾十億身家

細細個聽過你個名了

我都想有

yoyo清咁耐冇食飯餓死咗未

清食得落飯未

餓死左點上黎=.="

下面而家有WIFI啦

食唔落飯了...

食飯個侍應正撚到仆街

溝

同女朋友一齊
同埋鬼黎
唔識英文-.-

廢物
行埋去禁佢上台就插啦

Stephan Lichtsteiner says he is not ready to quit international football: "I'm definitely going to carry on. To give everything for the country together with my teammates is a great honor. I will stand up to any competition."

騰指

成婚之前一刻才趕到

想快d到聽朝睇個市食花生

今晚開通宵就好快到聽朝

希望有人跳樓死

貢黑心

咪又係12個鐘 以為我真弱智？

Prof 果然醒d

大趺市吧 可以掃平貨

銀行戶口得200蚊 咩都買唔到

All in軌了

屌你班社會垃圾

[url]你兩公婆自己撐枱腳算啦[/url]

[url]=.=[/url]

太耐無回post揀錯咗=.="

700跌一成

聽日穿300

快

等咩

無人留你

做定帛金比你

跌穿300 我跳樓

玩留

借錢炒股啦

Cap 左圖
勁假時段有機穿

呢度始終都係牙奶最好

兩個冇人挽留係到圍爐

點撚樣跌一成 股王啊

原來達哥今晚大結局

大師 話QQ會反彈

好出奇牙，一日跌40蚊都試過啦

跌多兩日可以博反彈既

聽朝起碼無2X蚊

點解會唔知你個行咩價位
問下d師兄

Cedars 會有每科fg ge average income lv
好似係

He not grad job just part time

升到唔停就叫put
跌到仆街含家產話反彈

煙腸？
煙腸既咪問下負責搞煙腸既prof 佢實知

不斷反彈

He on9 dunno how to ask la
Actually diu do intern dou not for $
He travel siu 1 time dou ng ji

大師咁講聽日應該直落無水花

迪布尼

Qq不嬲波幅好大

係科學園做過港資公司intern
$6500

成魔之塔

迪布尼咩事

公司俾機會你學野同寫落cv仲想點呀

訓練受傷 抖10星期 好似係

De Bruyne has suffered a knee injury, as @City_Watch revealed earlier. There are fears he could be out for around three months. He’s on crutches and will have more tests done in Manchester and Barcelona in the next few days.

對意大利統一有興趣

願意倒貼40/hr 比公司報答佢嘅知遇之恩

intern 除非你做 hsbc global or ibank 如果唔係都好少多過兩萬蚊啦

幾時死啊仆街，落地獄屌ci啦

番6日不了

又回魂

3個月

對阿狗個正選都夠做啦

換埋佢我個fpl 依家未開波已經負緊20分

鏝城板凳深度勁到癲啦

2萬
當年做intern得2千

用bc施華

根本佢地條攻擊線已經好實用
加埋哥狗個戰術體系
打聯賽無得輸咁濟
打盃賽呢啲一兩場過既就可能會惡打啲
但係打一季既比賽真係好穩定

咁快歸隊 其實真係會易傷

免費勞工, 最低工資都係咁做啦
都係為咗砌 cv 搵 grad job 姐

摩閪退出國家隊

Guendouzi on Aliadiere’s influence on his move: “I did speak to Jeremie about Arsenal & he said it’s a place where I can progress & learn a great deal from the staff here. He always spoke very positively & that made me feel very confident in the choice that I’d made.”

為國捐軀

Arsenal will sign Romanian midfielder Catalin Carjan when he turns 16 in December

Carjan: "They've been watching for me to get more matches and that was it. After that, they sent me the tickets to go join them. They told me that I was a good player and that they wanted me to join the first team in two years."

攻中

幾時捐埋個三條毛

算啦
MPF 雞肋黎
又無得拎出黎用 當無左算

拎自己啲錢出嚟用? 犯法架

我淨係知呃學資係犯法

好波

真 好彩我係良好市民

數字遊戲都唔想佢跌牙

拎幾百億救市,MPF咪可以賺多d囉

叫ching神聽日暴力救市

清神：啊妹豬，幫我扔200億落去托返起個市
妹豬：下...200億唔夠喎
清神：咁扔夠2000億囉，美金啊懂唔懂啊，仲有，過黎幫我含
妹豬：

我地知錯了 求牙爺打救牙

兄弟 你是不是咱們中國同胞呀

正苦：宣佈動用港人mpf 救市，自己市自己救

Done Deal | Napoli set to sign Arsenal goalkeeper David Ospina. Medical exam tomorrow, according to @DiMarzio.

how much

Parma are closing a deal to sign Gervinho, according to @DiMarzio.

dragomir二世

用黎買中資股救市

Loan

loan
份人工比唔比得足先

It’ll be a loan deal with option to buy at the end of the season.

All in qq

我擺左保本基金

咁後生，保本黎托咩

咁動盪做乜要賭

我意思係，後生既話你個MPF多極有限，當你已經每個月要供爆MPF有3000蚊，供左5年，都係得18萬，比你就算輸晒都輸唔多，仲有成40年可以比你搵返

加上保本都會蝕行政費，同通脹

留名學到野
利申完全唔識

MPF有撚用咩

草錢退休都唔會靠MPF LA

咁我做乜要係呢D 時間輸錢先
明知輸錢都仲要賭

岩牙 100%轟左落去高風險 就wfc 可能香鳩左都未拎到啦

冇問題呀，大家角度唔同姐 我自己覺得後生冇必要保本，因為筆錢係40年後先拎得返，到時仲有冇命，有冇比國家徵用都唔知啦

早死可以拎返出黎架嘛

你以家都拎得添 每人有一次機會
寫張野乜我離開香港唔再返黎 就拎得

早排先有人比正苦告

沙皮狗又入 車仔真係走寶

唔計佢d濕鳩野既話 根本係頂級射手

事實證明歐霸>歐冠

皇馬走晒樣

全部自爆

皇輸埋d自私波 第二三球一野清走就無事啦

華拉尼差到..,.

下體會

皇馬領隊係咪炒得

雲爺爺is ready

Agger

騰指針吧

Ifc開始多人
Ching sun有無諗住出手救市

Ospina買斷條款係拿破里拎意甲或歐聯

想針了

明明都唔差
點解會冇人要

吶，你知道嗎？
聽說櫻花飄落的速度是秒速五厘米哦

灰到
依套好睇過你的名字好撚多

無得救了，針吧

逃生門會唔會開

我廠賣人係咁上下啦

沈判日

大師

拎撚到咩

可能下年返黎做2號

condom ooo

我心地咁善良都要沈

短撚成日比人笠死

好人先會早死牙

佢唔肯做後備

針吧

其實博應該要買兩邊

即係點

牛 同熊買晒
如果你博

鍠狗同覓腸

雜種狗唔使理

300 buy QQ

2018 2382 幫港豬身家大縮水

拉狗

MPF哭哭了

仲渣住港股?

無轉過,由得佢

咁jump埋佢

內房倒升了,BIN 9 曬你地老母

288又升

大戶做市,想點就點

逃生門已開

已all in牛牛

反彈開始了

針左了

大奇跡日

閪利

All in

逃生門已經關上

今朝開會走唔到貨
準備上ifc了

救下ching神快啲暴力救市

288 唔好再升

內房升吧,其他跌到PK吧

內房變廢紙

又派息啦,未驚過

富者越富，dllm

人生然家聚會

藍絲續左約未

Book,定睇心理醫生先敢去

冇錢睇心理醫生, 搵儱claim返ok?

5號仔70蚊唔使

要入200手了

買啦買啦

買哂最高風險唔鬼理,反正又唔係多錢

明知會蝕就避一避啦
過左呢一浪再轉返都未遲

Me 完全冇理過
已經當燒左比班仆街基金佬

你一個人工都唔止啦,散紙黎者

想轉高風險北美/歐洲/日本 有無咩推介

me2

你到時老果陣靠份強姦金生活就死得啦

@包皮

唔好咁口響,到你出黎做野就知儲錢好難....

做過2年野啦

買樓,結婚,家用,雜費.......

你邊間呀？自己睇report啦
我70%北美股票今年都蝕左9%

搵黎睇睇先

而家美國佬收水
轉晒北美股票同債券最穩陣
歐洲都麻麻地
黎緊仲可能有hard brexit

長毛狗話今季阿狗個陣夠攞英超冠軍

淘寶驚見「一次性包皮環切器」！網友嚇軟腿：連割包皮都得自助

痴撚線

who ar

一定唔係你

佢個三條都好長架

自己的皮自己割

可惜你個一條就太短了

Ex-Arsenal star: Why I don’t rate Henrikh Mkhitaryan

Stewart Robson has admitted that he isn’t a big fan of Arsenal playmaker Henrikh Mkhitaryan.

“I am not a big fan of Mkhitaryan,” Robson told ESPN FC. “I saw him at Man United and Arsenal. He hasn’t done well enough at either club.”

四球我屌你老婆！

肥妹都岩

佢短鳩仔黎

其實而家MPF係咪應該轉晒去北美基金?
亞洲同香港俾支爆拖, 歐洲又頹頹地咁

其實而家先轉好唔無謂
股市有升有跌有周期,係~32XXX都話見頂
而家跌左成5千點(~20%)先黎轉,一個反彈你又食唔到
二黎人地唔會跌咩?

長線睇等下一浪再操作囉
郁黎郁去好易左一巴右一巴

真...
Me做左咁多年野都儲唔到錢

唔小心訓左兩個鐘晏覺

廢老

幾時出黎睇波?

好

嗰D股票既基金係咪基本上跟恆指?

9月頭？

佢有自己選股,但多數都係藍籌,隻隻唔同要睇書仔...

我ok

想跟痕指就揀返痕指tracking fund

有無內房基金

好鬼煩...佢個portal好鬼流
好多野要refer返去書/PDF先睇到
份PDF成份黃頁咁密密麻麻, 真係要拎把間尺先睇到D數
要睇growth又難睇

而家轉其實只係止賺
呢幾年升左唔少

2 號？🤔
28/10 果場剷蛇有矛興趣一齊睇波

如果一月山狗事件重演 藍斯唔續約 拎去換馬屎亞 制唔制

ok

ok ! 如果多人出黎睇就去返太子間吧

即屌

會唔會打架

呢個位唔高唔低有d尷尬

鏟蛇鍵盤戰士黎，打字兇狠

想睇MK子現場VS鏟蛇

Feel到股氣

出到黎兩個都係笠水狗

太多顛佬 不了 未睇完半場就要叫差佬
可能係未開波就要叫

唔玩泥漿摔角

怕了楊慎

即係咁 睇波既目的就係睇波
最後搞到波又睇唔成 麻煩野一大堆 有咩意思

自認狗仔既社會垃圾有咩好怕
但點解要同佢係泥漿摔角先

獌點會要藍斯

雪佢一年 放佢落預備組

Pogba -> Barca
Ramsey -> ManU
Marital -> ARS

因為全能到仆街

撚熱狗

出佢兩個算啦 咪再出垃圾xhaka

我睇

係咪想睇我欺凌完你先屌柒條白痴仔

你副身家少過個社會垃圾，檢討下啦

咁多位手足牛安，我岩岩訓醒

鏟草蛇同楊槙有冇做過愛

我同你老母有

阿仙奴好需要細爆呢類型
但都睇到佢體能都幾不足
佢去到70分鐘左右其實已經跑唔郁

70分鐘換埃及或者沙卡咪得

巧京京牙

Yes they had hate sex

大把時間練
臭燒都係慢慢練

一路睥住對方一路抽插

其實係
我直頭覺得今年可以長出佢
反正個個都覺得今年咩都無得爭
比torreira(22)+guendouzi(19) 呢對組合打起到對未來3-4年好有用

沙夏呀拿！一個引十個呀拿！

上次同你地去 成班型撚得我一個毒撚

體能可以換人，經驗要浸

成件事好淫蕩

係 俾佢兩個快d夾熟仲好

好想睇

最記得豹叔型到隔離枱條女都出曬水🤤🤤

真🤭

機動性

操起呢兩件就一地都係了

潛力屌打沙加

希望唔洗再先到沙加條垃圾🤦🏻‍♂️

呢個我認同，沙加就算改哂啲壞習慣最多都係上到一線尾
關刀有潛再上

關刀 MK子真係好幽默

笑到我想幫佢含了

我見之前有手足咁叫佢

長出G29未必係理想
唔同打機刷經 打得差就要收起
唔係又變下一個比比鳥

隻烏龜上場j 到出血

差又未算係好差
講搶波講帶生個波算係咁
只係火喉真係爭啲
可以有更大既改善空間
而拖囝明顯係高一兩班波
落到黎遮線 比波 派牌都好流暢

關刀 義和碑 龍虎切

唐莉娜
關稻司
好一對hehe組合

傲霸冥揚

唔見手足華氏上水

難撈

難奴
莫思敵非
哥食你
高攔仙力

拉卡傑特
奧巴梅洋

Millennial Couple Bikes Through ISIS Territory to Prove ‘Humans Are Kind’ and Gets Killed

A progressive young American couple was killed in an Islamic State-claimed terrorist attack last month while on a bike trip around the world.

左膠有時真係痴線

哪吒石敵
夢遺矣

all cls

去左劏了

貝勒鏈

同埋佢有少少唔同比比鳥
比比鳥係波底差只靠速度上位
G29係波底睇到係好但差體能加經驗

佢好似7月去美國之後就無哂消息

比美國驚察射殺

比D黑力架捉左去雞姦了

沙中綫工程續打樁 會展站隧道上方商場驚現巨型裂縫

痴撚線

最近食女食濟左 要抖下

Ainsley Maitland-Niles (and Carl Jenkinson) both ruled out for 6-8 weeks. That ends any chance of Jenkinson leaving this month then. Small fracture to his left fibula for AMN. 'Significant' ankle sprain for Jenkinson.

贊狗真係小強黎

近年新既基建係咪全部都唔好用
港珠澳,高鐵,沙中線
全部要冒生命危險去搭

為左唔走 贊狗可以借傷賴死

成隻Tommy仔咁

唔死人 都唔會收手

死左人都唔會收手架啦

死左人咪搵建築商祭旗 唔使問責下台

痴線，厚面皮到

要簽生死狀

我老母琴日仲話
呢d基建頭幾年無事既 之後就難講
跟住俾我呀哥鬧到仆街

其實點佢都無人要

解約未

睇邊d姐 好多其實有打樁既話係好穩陣

港珠澳: 人工島飄移
高鐵: 漏水, 變左水舞間, 接觸到D高壓電線唔知會點
沙中線: 月台隨時LUM

真係唔多穩陣喎大佬

我話OK就OK啦

問題係而家令到人唔相信政府近年大工程有合規格地打樁

搵笨
1M租借費
仲仆街過比錫達斯

佢都係借一年後返黎架啦

下年好似完約

人財兩失

話晒都國家隊正選呀

德軍種族歧視？卻奧斯：奧斯爾亂咁嗡

【體育】德國中場奧斯爾退出國家隊一事餘波未了，早前奧斯爾指德國球壇充斥種族歧視的言論，被舊隊友卻奧斯斥為一派胡言。

「奧斯爾是國家隊棟樑，他本應以更體面的方式離開國家隊。我跟奧斯爾合作多年，知道他是個好人。但今次他退隊的方式並不洽當。他發表的退隊聲明，部份合乎事實，但大部份是無稽之談。德國隊陣中並無種族歧視，這一點他心知肚明。」皇家馬德里的德國中場卻奧斯（Toni Kroos）對《圖片報》說。

土耳其裔的奧斯爾（Mesut Ozil），在今夏世界盃前與土耳其總統合照，惹起「不愛國」的風波，加上衛冕的德國在分組賽早早出局，奧斯爾的表現備受批評，令他毅然宣佈退隊，並說出「贏波我是德國人，輸波就是移民」的話，指自己遭到種族歧視。

「與奧斯爾所說的相反，德國球壇一向致力於多元與共融。奧斯爾本身就是一個好例子。奧斯爾因為合照一事捱批，本來怪不得別人，他自己沒有交代清楚，反而足總與國家隊卻全力支持他。世盃後他的表現被批，這當然令人難受，但身為球員必須懂得面對。」

奧巴美揚想同阿仙奴贏英超冠軍

奧巴美揚在上季中加盟阿仙奴，他的目標是和兵工廠一起贏走英超冠軍。

阿仙奴在開季首場0：2不敵曼城，艾馬利接手之後仍然未調整好球隊。
不過，奧巴美揚相信球隊會漸入佳境：「我們全隊都想在每一場全力應戰，如果可以贏走一個或多個獎盃就最好。最大目標當然是英超冠軍，阿仙奴很多年沒有贏過。這件事一定非常困難，但我會全力為球隊貢獻更多入波。」()

Krystian Bielik has joined League One side Charlton Athletic on loan for the 2018/19 season.

英甲

屌你老味 隻死贊狗係咪扮傷
要永留我廠

條仆街仲有幾多年約？

好似去到2020年

屌 可唔可以解約 留低浪費我地啲資源

同依度d迷贊一樣低賤

斷腳仆街死啦呢舊垃圾
廢老咁冧佢好心帶埋佢落地獄啦

有哂相喎=.=

其實可唔可以學摩狗咁鎖locker趕佢走

我2c係其實係小問題黎 冇吹到咁誇張

因為果時d野冇問題或者又冇比人影出黎麻

贊仔忠心廠迷都趕人走

有冇良知嫁

Unai Emery has told Arsenal players that they need to lose weight and that they don't run enough during matches. He believes they need to lose an average weight of 1.3kg and run 28.89km this season - half a mile more per game. [Daily Express]

忠心就留得就唔好反雲啦

忠心就得咁寫哂呢到d手足都得喇

跑死班仆街

簽

28.89km
有可能咩

迫搶到仆街

應該係 37場入面total跑多28.89km

即係每場跑多0.8km咁上下

3項鐵人

每場每人跑多28.89km牙
成班垃圾企係到踢波

捉晒全部人去跑馬拉松算

成班變晒工兵

一場起碼要踢6個鐘先得

岩牙 愛蛇好波

奧斯賓拿

等兵變

意假無咁多高波應該岩佢踢

LMAO 帶頭搞事

Frosinone, Campbell takes medical: the pictures

Joel Campbell is ready to become a new Frosinone player. After the agreement was found in the past few hours, the born in 92' forward from Arsenal is ready to sign a three-year contract. He's now arrived at Villa Stuart to take his medical and has said his first words as new Gialloblù: "I'm really happy to be here".

裂哂都冇問題-.-

陣間操傷哂班少爺兵

贊狗條撚屌真係瀨死唔走

古安杜斯入「廠」竟然因為佢？

【體育】中場古安杜斯今季加盟阿仙奴，他透露挑選兵工廠的原因，不是因為陣中球星，竟然是艾利阿迪里。

艾利阿迪里是誰？這名法國前鋒是阿仙奴青訓產品，在2001年獲提算至一隊，不過表現平平，一直未有太多機會，亦不時被外借，到2007年離隊時，合共僅上陣23場入4球。

19歲的古安杜斯（Matteo Guendouzi）今夏從羅連安特以700萬鎊改投阿仙奴前，就曾跟艾利阿迪里當隊友：「很多歐洲大球會都對我有興趣，但當我聽到阿仙奴的名字，就很容易下決定了。我跟艾利阿迪里談過，他說阿仙奴是一個讓我能夠成長及學習的好地方。」

「艾利阿迪里一直都說得很正面，令我對自己的選擇非常有信心。再者，在這裡曾經有很多法國球員，亨利是法國足球的象徵，也在這裡有一個漫長的生涯，而且我經常跟爸爸一起觀看阿仙奴的比賽。」古安杜斯續說。

圖片來源 : ©AFP

蝕5落反...

學有所成就走

貢蝕屎

Carl Jenkinson
Carl has sustained a significant sprain to his right ankle and will be out for six to eight weeks.

愛回家

今日生日 乞句生日快樂

食屎啦

生日快樂

植木的法植生日快樂

覺唔覺得而家d新聞係專講香港,美國負面野
再報導大陸既正面野

屌你老母生日快樂

古代撚

食西莎啦

中環國際金融中心(ifc)發生墮樓事件

真係針左

推

好耐啦

1001係

1001係綠帽狗

濛撚